［日本東北大地震］ 估計傷亡嚴重

之前頻頻捉到深海魚

東北地區係呢幾年會唔會有終極一震發生呢

終極一震之後會唔會捉到終極一班

斑

sor 中文攞U

唔緊要

咁撚多負皮